廣東省實施公共場所必須戴口罩措施 違者依法處理

廣東省實施公共場所必須戴口罩措施 違者依法處理

廣東省為防新型冠狀病毒疫情擴散，決定即日起全省公共場所，實施佩戴口罩措施。通告要求民眾在酒店、卡啦OK、體育館、步行街、商場、公共交通等人群聚集的地方戴上口罩，各公共場所經營者應該要求進入場所的人戴口罩，並在入口設置提示，勸阻未佩戴口罩人士，不聽勸阻的人將依法處理。

2020-01-26 15:42:40

林鄭：我會繼續上訴禁蒙面法

香港仲衰過支那

冇口罩點算

點解香港唔可以用緊急法進戴口罩法???
上次都係一日就搞掂

點解? 點解? 點解?
黑人問號

中國人需要管的

Am i a joke to you.jpg

信政府.gif

唔好出街

一係剪你老母個胸圍頂住當
一係唔好去